點解女人圈子入面，特別多豬西講靚女是非

唔抵得人地生得靚？

啲毒撚肥柒都鍾意酸啲大隻靚仔啦

男人會用欣賞眼光

你睇班連登仔就知唔會

自卑囉

不嬲豬西先最八婆架啦.
日日話多人溝都係D 豬西.
我真係未聽過靚女話自己多人溝.

我覺得佢地鍵盤戰士
現實真係未見過男人好似女人咁撚8婆講是非

睇人啦 你身邊嗰啲正面啫
大多數人都會有妒忌心

唔會酸喎 有錢就會
所以樣貌至於女人等於金錢至於男人？

因為靚女多人約 生活多姿多彩 唔會得閒講是非
更加冇時間理班豬西講乜 反正佢地講野都冇人聽